呢幾年每逢天氣轉涼 我就會諗起你

但係而家冇呢種感覺

我係咪擺脫咗你啦

係 因為你已經愛上咗我

係愛呀

🍁